想同兄弟玩狼人殺

最基本係三狼三民四神
但係最尷尬係得九個人
唔夠人應該點開局好

8條友照玩囉

天真 玩有邱比特嘅玩法基本上有7個人已經可以開波

殺你老母

睇睇先 冇睇過呢種嘅玩法

邱比特 指定 人狼各一

不了

邱比特冇視野 都係盲指

多左味做主持人lor

情侶點相認

三狼三民三神其實都得 唔要女巫要守衛?但係你地係點樣玩?用zoom?

如果有人host 係MC去提示被指果兩個人

拍膊頭

狼人就狼人
乜撚嘢狼人殺
大陸仔

綠帽就綠帽
乜撚嘢聖誕綠帽
戴綠帽